有冇人好眼紅d人好受歡迎，萬千寵愛

老豆老母錫
家姐阿哥錫
細個bb個陣
個個爭住湊
親戚讚叻讚靚仔
返學又俾先生錫
成班同學仔柴娃娃
出黎做野
人緣好
同上司夾
到自己做大佬
d靚又服佢
又多女圍
d女緊張佢
仲多過緊張自己

有d人
由細俾人打大
冇樣好
一過年
同親戚食親飯
個個背後講你
話你唔生性又盛
搞到屋企冇面
幼稚園就俾人罰
俾先生同學恰
大個就做沙包
返工日日俾人屌
做咩都係錯
做咩都俾人抽秤
同事唔想同你講野
d女嫌棄你
望多眼都黑你面
行過都彈開
驚死你不軌企圖咁
有次叫雞
連隻雞都黑你面

點解要同人哋比較？好心嗰啲會同人比較，眼紅人哋嘅人成熟少少！眼紅又如何？眼紅人地都唔會傷害到人地，完全唔係利己利人嘅事，倒不如努力發奮圖強，證明比人哋睇你喺呢啲惡劣環境下都可以逆境求生，闖出一片天地

樓豬嘅葡萄，酸到打冷震

只要你靚仔 就會好受歡迎

利申 靚首抽

會唔會係樓主你自己唔識做人處事